走，係因目的已達，降成本，打算長期戰；唔走，係視機會為可一不可再，有覺悟付成本，賭今次係關鍵一佔。

前者係一種理性同同情，唔想有任何一個人被拉。

後者係一種血性，覺得情況已經輸到無野可輸，自己願為更重要既野去搏。

其他人無資格叫後者走？
甚至重要既改變，都係因有大膽既人去搏？

重要既係，決定留既人，係咪已經做好心理準備？
另外，兩個選擇中，自己判斷下，邊個選擇係較大機會成功？

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

依家無哂機會起飛喇，今日成功咗架喇，唔走等比啲鬼伏鳩你?

我自己都偏向走。

硬碰硬，賭大成本大風險既勝利；
不如穩打穩扎，最好零傷害咁，睇下有無方法溫水煮政府青蛙。

明刀明槍唔夠玩。

有識既人入左去，都想佢地無事咁出返嚟。

不過如果現場者有佢地立場，又覺得要尊重。

重要既係每個人有獨立判斷，唔好順從他人而做令自己後悔既決定。